關於岑子杰俾對家搞，我地其實可以咁做

代朋友開post

大家目睹今晚兇手想奪人性命既行兇手段，再次反映了警察無能力去保護市民。係預計既將來，對家肯定會繼續用殘暴手段令我們自動滅聲，既然如此我地點解唔做預防？

同其中一個帶領民意既人士傾過之後，覺得可以考慮眾籌然後聘請保鏢，去保護一d對家眼中既攪事人士，例如民陣，眾志，陳浩天等，有巴絲話會唔會請錯退休警？但警察都有白警，我地絕對可以做選擇，甚至可以選擇一些因為運動無左份工作既抗爭者/勇武作為保鏢，豈不是一舉兩得！

如同意請推post！我再反映翻意見比佢地！

push

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

光復連登

幫手推

建議所有回覆預設係不推文回覆

又夾錢

可以講下大家既睇法

你保得幾多個? 保得幾耐? 知唔知請一個保鑣要幾貴?
完全唔實際

多謝你既意見

push 求下大家俾意見，正反都可以🙏🏿

見到白警兩個字就好撚on9

夾唔係問題，人就請返前線做就得，
合理幫返前線

立法會議員卜嗰班，請人有錢clamin 返添

agger

推

睇戲講
合理懷疑自己人身安全受到威脅
可以申請叫狗跟出跟入保護
係唔係

訓前一推

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

"但警察都有白警"

拉

我推你老母閪阿，撚樣五毛